[好心人進]暗瘡印凹凸洞

本身有幾年既暗瘡印，想清左佢，食左幾年抗生素仲試過n隻都唔work,最後食完a酸，依家先好似生得少左好多

搽左成年去印都唔太work
仲有好多凹凸洞同紅印
有咩方法搞好佢，係咪一定要laser?
諗過去美容院做checking,但唔係皮膚科專科醫生check,有冇d可靠又實既方法？

真心跪求指教

飲綠豆水

可以日日飲？

youtube有d皮膚科醫生upload佢地點樣處理暗瘡印，
慎入:
相信專業同科技吧，有得好的

飲食方面奶，糖，油都會影響皮膚的，飲多d水，
盡量只用天然成份既洗面同護理產品。

感謝分享 有冇醫生推介下

去暗瘡印有咩介紹？

海綿寶寶

我有瘡就飲

即係我要當水飲

要，買綠豆同薏米煲 可以加少少冰糖
得閒就飲
同埋 朝早飲一大杯温水 洗下腸胃，皮膚會好啲

凹凸洞只可以靠打Laser
打番十次八次飛梳會淡好多好多
但飛梳唔止貴 仲好撚痛 青可以考慮下

laser邊到做平d同可靠d

心急人上

要日日煲，定煲左分幾日飲比較好？

一星期煲兩次，分幾日飲3-4日

試下先，感謝大大

我皮膚好好，加早訓

即刻訓

有時間既就去台灣皮膚醫生做，平過香港
係香港就一家要搵皮膚專科做laser ，千其唔好去美容院，但皮專做會好貴 仲要唔係做一次會好

買tca自己做

自己做安唔安全

如果香港做要預幾多錢？

睇你嚴重程度，做fraxel 皮專既話around 1萬以上一次都走唔甩

好嚴重，一次係成塊面做曬定局部？

成塊面做，如果要專業既話又唔怕醫生串同貴，可以去搵中環陳x里，但佢真心好貴

好似診金都成千
有冇d平民價d又專業既

綠豆要幾多粒？

一碗仔綠豆同薏米，煲多d分幾日飲

真心好貴
台灣價錢差幾多？可唔可靠？感謝大大

如果懶煲，買綠豆粉，薏米粉沖水work唔work

又太懶

叫你老婆整

冇

絲打你係陳醫生到打過laser? 知唔知收費大約幾錢？

好專業咁，大約要預幾多錢，效果ok嗎？

價錢你要自己去問了，但一定比香港平好多好多，一定唔洗成萬一次先
我未去過果度打過laser ，但見forum 既人都話佢ok, 你自己可以做下research ，睇下佢YouTube 片咁

thx絲打，小弟都係儲下錢先

認真要儲錢同燒錢 ，凹凸洞慘過生瘡，整洞好煩好燒錢

不過早整早享受
整完係咪唔洗再整，唔會過段時間變回原狀掛？

打算停咗暗瘡先做 起碼22-23歲先做
做完又出暗瘡就燒好多錢

早日退休同早日回復正常皮膚，邊樣緊要d

我本身都咁諗，但食完a酸都會間中起d

整好既洞就唔會復發既，得暗瘡先會姐

我兩邊面頰都好多印同洞
整淡咗啲印先

唔知幾時先唔再生

同路人在

我都食緊第二次A酸喇
但touch wood 我膚質唔會留洞

我停左第一次幾個月，但又起緊
可能我都要重來一次
沒完沒了咁
點睇咩膚質？有冇護膚心得分享下

我打係專業少少既美容院打1550laser, package買就大約千幾一次
而家都好返七成, 打咗十幾次

你本身多唔多凹凸洞？
邊間野黎 依個價錢人性化少少

多呀 好後悔青春期吱暗瘡
上網打1550 fraxel 自己比較吓價錢，免得做打手

你係咩類型既凹凸洞？

咩類型都有 覺得吱就凹印，唔吱就凸

依個好癲

睇完好想飛去台灣整

我係咪幻覺
見到支針狂吉落去，勁入，勁多血

好爽

我都想搞 但仲生緊

我做開果間係中環 醫美黎 唔算好貴
如果想知就留TG 俾卡片你問下
見醫生做consult左先會好d

呢啲香港有冇得做？

好想知，但我冇tg，有冇其他聯絡方法

貴唔貴

痛唔痛，幾耐先散紅？

我都唔清楚 ，最好搵專科問，前排search過下，諗住去呢到睇
好唔好就真係唔知

謝謝分享！！！ 想去佢到攪

台灣邊間 我想平平地打美白laser 唔洗醫生都得

有糖已經會搞到生暗瘡

Tg:yincfg

巴打好似好多a酸po都見到你
食完a酸仲未搞掂啲瘡 ？

早排先搵佢打完Ultra Pulse, 覺得效果幾好，雖然個修復期都幾長

Ultra Pulse 大約$4000 一次，但加埋佢打完laser 要用緊修復產品就差唔多$8000

冇 只怪lihkg冇pm

心靈感應嗎
ching可唔可以打xxx個d比少少提示

皮幾一次 好肉痛

有心就開個TG問啦 我俾XXX你 想你打999個電話去試

Hey, I'm using Telegram to chat. Join me! Download it here:

係咪依個

依個tca cross 可以自己買料做
我做緊70% 都有效果 不過會結晒焦 4 5 日先甩

兩日散啦
佢由度數，一開始十幾度打起，無咁痛但效果差
我打到35度，會標吓眼水

標眼水
紅得嚴唔嚴重，出唔出得街？

45日

做微針滾輪 真心有用

出到呀，好似敏感咁姐

見唔見得光？曬唔曬得？

我聽過醫生講激光無用，subcision先有效去凹凸洞，有無人試過？

邊間皮膚專科做checking好？

唔可以暴哂，一定要搽防曬

見光死

大家啲窿擠起嚟摸落去係咪都凹落去？

浸大係咪有得做 laser
去凹凸洞
一路想做好耐又淆底

係

知唔知成效大唔大，貴唔貴咁？
浸大個名聽落都穩陣

啫係底層都受損

忍手比較好

等佢自然好都係咁

喂喂 唔一定得laser 先去到洞架

可以去一個叫 David lim , 澳洲皮膚科醫生既個人網站睇佢講野

基本上laser已經係過時方法

深但細既洞應該做tca cross,

普通洞可以做scarlet RF

自己睇下啲效果圖

上面有片

香港邊度有tca? 有巴打話可以買嚟自己整

同埋scarlet RF咩嚟？

我係search tca cross 香港咁樣去搵

Ching scarlet rf 你做過幾多次？

我見啲人做3次隔3個月後再睇都好番好多

你點睇？

lm

打凸疤？
凸唔係要磨架咩？

唔係永久既咩

係囉 睇個原理應該keep住幾個月都會變更好架喎

隻隻laser 個原理都話work架啦
另外可能係醫生打度數太低

局部會唔會平d?

效果好唔好？會唔會打回原形？

屌你老母又生咗兩粒暗瘡，本來塊面白翻而家又花咗

認真答你 暗倉有得醫，凹凸洞無得醫 。
如果使幾萬蚊打下激光會好番 、你再睇吓馬明 張繼聰就知咩事

又岩
有冇d cream,或者護膚品可以減輕少少

有都俾明星用咗先 賣晒廣告啦
同埋已經係底層無咗彈性，流失本身嘅膠原蛋白，你搽嘢只係表面。

暗倉印，只要俾啲時間會慢慢變淡。唔好急用一時 走去做乜酸乜酸 換膚！

記得唔好用有撕拉效果嘅面膜

等到印未淡，心已淡

最近見到咩幹細胞換膚work唔work

如果你有無限金錢，可以試吓。

好識玩，可惜冇

但係up修復期咁耐
返工又要成日戴口罩

其實效果真係因人而異

但呢d你要長期入廠維修
過左有效期凹凸洞又會有

下 靚一陣都咁chur

諗下都知 無可能長久
佢係打filler填平位置 filler經身體分解後自然回復原狀

祝大家好運啦

有冇d永久既去凹凸方法

我都好想知
因為打laser效果因人而異...

即係laser有機會得？

係
樓上話馬明 張繼聰
其實佢地睇落已經無明顯凹凸洞 毛孔大膚質差係真

問題係一般人做到接近凹凸洞撫平都還神啦
毛孔大膚質差根本唔會再care

冇咁明顯已經好好，邊種laser

同意

問下你覺得值得信任既皮膚科醫生
我真心唔清楚